砌機LIST求評

預算大約7K，主要用嚟photoshop﹑AI同埋剪片
Klevv BOLT X Series DDR4 3200MHz 8GB (1x8GB) Ram KL-RM-KD48GU880-32A160T 連散熱片*2 1060
EANTEC NE650C-BR NeoEco2 650W 80Plus Bronze 火牛 499
Toshiba DT01ACA200 2TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD 380
<SSD>Samsung 250GB 860 EVO M.2 SATA MZ-N6E500BW 2280 NGFF SSD 固態硬碟 424
ANTEC/安鈦克 P6 Window 玻璃側板黑色 USB3.0 mATX Tower Case (AN-CA-P6-GLASS) 349
ASUS 華碩 PRIME B450M-A B450, DDR4, AM4 Socket, M.2 Socket, USB3.1 Gen2, M.ATX M/B 650
AAMD 2nd Gen Ryzen 7 2700 Zen+ YD2700BBAFBOX 8C/16T, 4.1GHz, 20MB Cache, Socket AM4 CPU BOX w/Cooler 2280
TOTAL:5642
OR
Intel 6 Cores 12 Threads Core i7-8700 Coffee Lake (3.2GHz,12M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝 2640
Toshiba DT01ACA300 2TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD 380
<SSD>Samsung 250GB 860 EVO M.2 SATA MZ-N6E500BW 2280 NGFF SSD 固態硬碟 424
ANTEC NE650C-BR NeoEco2 650W 80Plus Bronze 火牛 499
ANTEC/安鈦克 P6 Window 玻璃側板黑色 USB3.0 mATX Tower Case (AN-CA-P6-GLASS) 349
ADATA Premier DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB) Ram AD4U266638G19-R *2 814
ASUS 華碩 PRIME B360-PLUS/CSM B360,DDR-4,LGA 1151,M.2 Slot, USB3.1 Gen2 .ATX M/B 510
TOTAL:5616
剩返嘅BUDGET希望可以買埋1060

intel 塊板ATX黎
轉B360M-A/K
個人認為AMD個條岩你用多d
上埋2700x 超下頻

咁除咗板之外仲有冇要改，同埋依家邊度買到最平嘅1060 6GB

你打到好撚亂

你怕唔怕死？ 想試下做勇士可以去新高登睇下d礦難卡

冇乜要改 上dcfever睇下

我見依家二手1070 2千內有得買，會唔會有伏

2手差唔多價啦 伏就應該唔會嘅 買仲有保養個d

AMD 落2600X
2700有$都要上X,仲要換X370/470
INTEL 條RAM 轉 CL16

photoshop都係用返intel好啲

Antec P6
係我隻P5嘅有側透+光害版
推

肥花好撚多礦卡,特別係strix 1070,睇路

為咗可以盡量8K連MON，我應該會考慮2手嘅1060

想睇下仲有冇咩PARTS要轉，同埋如果係之前所講嘅用途應該揀INTEL定AMD好啲

2700x無display card係著唔到機，不過都係砌intel啦，起碼無amd咁多bug

落2700x 但用咁平嘅板

BUDGET係得咁多，你認為應該點改

2600X + X470 板

唔急既 咪等幾個月囉
年中出Ryzen 3代

不過網上睇PS呢類軟件好似INTEL勁啲，會唔會揀返INTEL比較穩陣